鬼國小粉紅動森俾任天堂Ban咗網絡 厚面皮向facebook 動森會群組求助

又一地玻璃碎了

我有追post 事實係條友網上買game買左假帳

玩老翻

網上果D $100 動森GAME？